[推到完場] 曼聯 vs 韋斯咸

Kick Off: 13/8 11:00pm

mola mola
0:0 Ft

lm

Can子又發癲
拉低哂個post既質素

Summer signings Victor Lindelof, Nemanja Matic and Romelu Lukaku could make their Premier League debuts for the Reds, while Jose Mourinho faces a positive selection headache in defence with Eric Bailly and Phil Jones available again after sitting out the Super Cup through suspension. The boss is expected to give a further announcement on his squad during his pre-match press conference on Friday. Meanwhile, West Ham could welcome back Aaron Cresswell and Manuel Lanzini after injury, but Sofiane Feghouli, Cheikhou Kouyate, Diafra Sakho, Andy Carroll and Michail Antonio are expected to remain sidelined.

Turn Down for What

入錯post 見到樓主開就想支持

The Theatre of Dreams will welcome back a popular former Red on Sunday as Javier Hernandez looks set to make his West Ham debut against his old club. The Mexican striker netted 59 goals in 157 appearances for United in five seasons at Old Trafford (one season was on loan at Real Madrid) and made the move to London for £16 million last month, after two years in Germany with Bayer Leverkusen. A fans' favourite during his time at the club, Chicarito is sure to receive a warm reception from United supporters upon his anticipated return.

屌，唔好成日單單打打啦

點解依家個個車迷都懷念馬迪？
我記得上季啲車迷個個叫佢戰犯叫佢躝

因為冇人用

新會然留名

Sorry原來梳b開左
睇唔到sorry

Pish

推邊個post牙ching

梳b啦
sorry

Push

唔敢再反馬迪了

盲

馬迪係中場好撚正

好耐無試過入左波係好興奮

用呢個？

識出波未呀盲 咁都可以兩次中人

盲不要再斬波了

福唔算傳得好 對面中堅失位加lkk走位快咋

唔好慢呀！keep住攻呀屌你！

推得好快

發覺阿福都幾鍾意後抽

盲出2次都出唔到

福仔做啲野有時真係多左

馬迪中場掃撚晒

隔離po

喺度斬乜鳩

幾次空晒都出唔到

妹妹d帶波妹下妹下咁又過到人

奶章關你車狗撚事咩

癲

好多個post

無人識斬波

福仔 換 馬仔 會實際d

兩閘廢到仆街

咁搞法hehe慘了 點搶正選

一係無人開,一開就咁多

屌 3－4個po 做乜鳩

嘩...

好想MK入波

matic cls

馬迪cls

呢個未開波開

馬迪

一代

盲啲斬波

屌馬迪

嘩 馬迪 好撚好J

Matic傻鳩左

馬迪係咪痴撚線架

9角球

球王馬迪

多謝軌

咁落去Hehe冇得出

馬迪真係世界級

Matic

一個扭幾個

唔想再讚馬迪了
讚到口臭

出波真係唔掂

要輪換的一隊波
勝利11人咩

Pogba 解放 Matic

好抵
多謝轟

［LKK不是水貨］ 曼聯 對 韋斯咸 II

對強隊摩佬保守啲可能收mata出hehe

1:0真係最危險

開左3個post

軌踢九個夠啦，其他true blue賣比人ok

有個馬字都咁撚勁既

通常daddy 60分鐘放棄控球 之後89分鐘世界波

激死班軌

我屌過馬迪
對唔住

特別對面有小豆 走甩一次都仆街

劇本

發覺我曼好多true blue

即刻明哂點解Conte爆seed
比人咁樣賣人法

推呢個？

特別係佢地而家極唔夠人用

推this la

兩邊底線個 奧脫福大峽谷 點解好似剷平咗 ？